[揚名海外]繼蔡思達之後又發現一個勁似達個嘅人!!

razer ceo陳民亮

攪乜春

幾好笑

似你老母